攬炒第一步就係緊急法，點解要驚？

我地冇必要驚，我地要繼續出黎抗爭
然後逼佢戒嚴，就係攬炒第二步
但就算有緊急法同戒嚴，都係無辦法搞掂我地
因為警力依然係咁多，所以緊急法同戒嚴都係靠嚇
最後事件冇冷卻反而越黎越激
就係出解放軍嘅一刻
呢個就係終極攬炒

林鄭月娥及其班子，對於你地出動緊急法我真係好開心
但咁樣係唔夠，唔該快撚啲戒嚴
你認為你嘅劇本好掂？
sor9ry
其實你自己中撚左計都唔知

if we burn
you burn with us

If you burn you burn with us